是日撚屌早餐 想笑請入

今日胃唔舒服想foodpanda粥店
點知送到嚟
肉丸粥得返肉丸
啲粥去晒膠袋度
連兩碗綠豆沙都浸晒喺袋粥度攞唔出
屌晒外賣仔同粥鋪老母
搞到我心情好撚差
mpf又蝕咗成皮嘢
連投訴都要用英文
霸氣何在呀

好慘 😭

陰功豬
午餐食餐好嘅

諗住有粥食會舒服好多
點知......
投訴了
英文差勿屌

下次叫我買比u

我簡直係悲劇入面嘅女主角

仲有8粒肉丸

開間foodsheep淨係做我一個生意

又幾好味

精黎嫁？

咁你都食得落，好野

之前有個電視節目 送外賣啲人都話嗌外賣唔好嗌流質嘢

我隻狗都唔食啦屌

篤精咁大篤嘅話
我都好想認識下射出嚟嗰個人

因為易撞爆？

肚餓起上嚟點都要食

係因為真係好易倒瀉
倒瀉咗點處理就自己諗

過嚟幫手飲咗佢

樓主好慘 比錢買難受......

唔好笑得咁大聲啦

不過到底佢架26 飄得幾快幾勁先會瀉到咁........

喺西營盤pick up
3分鐘唔使就送到嚟上環
一定好快好快

WTF
一級方程式咁款 仲有幾粒丸係到已經好好

都話唔好笑得咁大聲咯
俾返最後嘅樽鹽我